究竟呢個細路係邊個

。

。。

一出世個頭好似食左大頭奶粉咁大，仲要得4隻手 咁都俾日本人捉黎賣廣告 冇人性

。。。

你識佢？

呢個又係邊個？

下面咪寫住家偉囉

識佢 2012年過左身架啦佢

咪昆人唔識字 佢中文名寫埋叫肝油喎